1 7 6 萬 你 會 唔 會 要？

:要呀 搵一世都搵唔到
:唔要 呢啲錢唔貪得

與其攞176萬然後唔安樂，不如等半粒鐘攞返5000重好

戰勝魔鬼
耶撚特別on9

好人好事

你on9?

18舊1000蚊
但係收10張500蚊
七月節都係小心d好

突破盲腸

你銀包無錢？

魔鬼係耶撚trademark

又諗起解款車跌錢

其實，攞咗路邊執到嘅錢據為已有，除咗道德上有錯之外，法律上有無約束？

數學天才出現

又唔喺偷，佢跌嘅，點知佢喺咪得登嫌錢腥唔要咖

拾遺不報?

有，執咗唔交驚署就犯法

我信冥冥中有奇妙安排
原post樓主仲話生淋巴癌
咁呢啲錢 來歷不明 你敢要？

雖然真的話係幾好
但你會係條街數成二百萬
Confirm到條數差唔多？

人地啲一千蚊用來出糧點會拎出來用整亂條數
正常㩒機得五百俾10張500好正常

要坐
我會報警
博佢係黑錢唔敢報警
然後3個月可以吞左筆錢去

太天真
你估班黑警唔會吞左筆錢？

真係未必要，隨時害撚左人一世

利申：好想要

得兩個選擇？
兩個都唔岩
點揀？

要就想要
但咁多天眼實捉到你
到時1蚊都冇仲要入冊

每舊幾多張

盜竊

好似有幾條友拉唔到

大把

wiki話683萬搵唔返

【跌錢無人執】潮州解款車跌200萬現金落地 民眾守候至警察到場 (03:01)
Jan 20 2017

潮州人

暑假

如果係黑錢、事主冇將錢交俾警察而直接交俾所謂物主，算唔算協助洗錢

瞓左無睇，名牌錶單野點呀？

咁可以點做
有冇合法途徑有機會拎到筆錢又確保到黑警唔吞

應該係琴日4:2嬴咗錢嘅巴打嚟 恭喜哂

攞左好怕會有問題
點知d錢點黎
隨時有殺身之禍

點解做好事要周圍同人講

唔要果d正戇鳩，拎住過澳門咪得

如果無比佢，分分鐘間公司就資金鍊斷裂
成百個員工失業
罪孽太深

受唔起
除非你話拎去差館N日都冇人認領歸你所有
無啦啦拎左去真係驚收尾幾年有報應

如果報左驚，但其實數錯數
實際係得175萬5千，咁佢up跌左176萬點證明係佢

感染其它人, 等其它人都做好事.
今次只係出糧, 下次可能藥費, 或者有人唔見錢睇唔開去跳樓....

自己塞多啲入去 搞錯條數

太多 香港地方肯定執左都無機會用

站無cctv? sor 站附近/行去站之前既路都肯定有

香港豆潤咁細 點都會影到

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

你係女人定係小學生?

仲搵萬里
改下先post啦

香港人暫時都做到拾金不昧

大陸人 新移民 蝻狗同澳門人就冇可能唔自己袋

始終我地受過英國教育 有公民意識
呢樣野中國人永遠學唔到

拎果班全部廢中的士狗 廣東話都講唔正
包括你呀五毛狗 返天涯打飛機啦

心魔啊傻閪
咁簡單嘅意思都唔明，都唔知你有冇讀過書

又未必既

比我汁到我都會自己袋

落地府搵啦

雖然都岩
但我覺得佢想拎光環

咁少 你要埋佢

個光環抵佢拎

如果係被人幫個個宣揚 個光環會仲抵

張圖話排隊搭的士但最後又變咗搭地鐵

你肯唔貪兩球野要個光環，由頭笠到落腳趾尾都抵你啦

大拿拿一舊錢，貪左就真係害q死人地

係！發生過好多次，自己開夾萬偷錢又有，我係差館證物袋個$4000都比警犬偷左

證物室d嘢全部係偷龍轉鳳假既
真既攞曬去賣

............

邊有咁易揾到你啊 影到都冇用啦

依家嘅香港 你要左 佢報驚 一定無得走

記得等都唔好交去差館

咁多負評
連登仔無口德有道德

拎住18舊1000蚊但係俾10張500做報酬

唔係自己既真係唔貪好

連登仔邏輯
執錢既全部都係支那
識拾遺就係香港人

如果係 之前執錢就唔會拉咁多個啦

要啦梗係 比晒呀頭 求佢比我遲到10分鐘

緊係唔要啦 百幾萬就買起你個人格？ 攞咗d錢都唔安樂

我唔會post上facebook

唔好話百幾萬 十萬就買到 快D跌比我

反耶撚都唔好咁低質啊大佬

呢d咪傻閪囉...

你自己唔要笨柒姐
唔小心跌錢咪當交學費買教訓

俾我會個五千蚊都唔要

呢到冇人提個事主老吹既？
180萬放唔到入公文袋

我會燒咗佢

一定查到 周圍都係眼

我會攞走袋錢

2017仲現金出糧

天降橫財

方便做數嘛

比你拿到都用唔到啦⋯⋯⋯

你咪係paypal呃錢條柒頭？你仲未死咩？

你話銀包電話人地會當唔好彩
報完案警察都冇心幫你搵唔

成百幾萬係同一個公文袋
拎左同執屎上身冇分別

咁執汽水罐都犯法la

實自己袋左先

agree

最後發現全部係假人仔

執5千，獎自己坐頭等

又唔同
解款車跌我執硬
基本上笠頂cap帽
執完唔好好似上次班on9咁揚實冇事
又唔係人地d應急錢
怕乜執

黑警3個月最後果日求其搵個自己友扮認領

有報應
世界有咁撚多壞人，佢地有報應未？

拎左人地啲救命錢，用都唔安樂

拎去比差佬啦 隨時百鳩幾萬比返自己

拿 呢種情況, 如果係現場等一個鐘都等唔到事主回頭拎返

真係交比警局? 上面都咁多巴打話其實黑警吞左筆錢既機會都唔細

咁應該點處理?

平時冇筆用偷人支筆嚟用我就夠膽 咁大筆數嘅話會驚

我可能會取走一半

唔止拎住176萬現金 咁心急走去邊
相當有可疑

俾我應該9成據為己有
然後係屋企又後悔又興奮

認真討論下如果真係拎左176萬現金上手, 即日要做d咩?

硬頸

返去讀書啦

講真唔會要
成世唔安落

你講乜撚野
拾遺同執錢
一個係執野，另一個都係執野，不過係指定講執錢

返去讀書啦

用清水洗

好想俾正評讚個post
但樓主要人負評嘅

佢話冇天眼姐
而家周街都細路電視
有冇可能拍你唔到呀?

不了

肯肯定個阿伯係走資,大陸有錢人啲錢都夠膽拎

我唔會要
因為得到唔屬於自己既野第日要還

錢唔可以3個月後拎返
利伸：試過報失

你利伸啲乜
失物3個月內無人認領，係歸執去報失條友

一向連登啲利伸都係玩野
同埋錢同八達通有關錢嘅野都無得歸報失條友
無料就唔好串人啦戇鳩

執到錢俾返人咪俾返人
自已post件事上網搏乜？

百幾萬唔可以話細銀碼
但係貪左又唔夠過世
樓又唔夠買
用一排就用哂
雖然咁既機會好難會有
不過如果係貪既
當然貪d可以令你過世唔駛煩既野

原來我喱家食緊萬豪我睇下撞唔撞到相中人先
有冇人話畀我知係咪喱間

點解會有人覺得冇犯法
嚟係從黑錢角度諗都知冇啦啦多咗176萬唔知點洗白佢啦

我會放返低先
報警叫人嚟
拎上手同唔理都驚惹禍上身
啲錢都唔知咩人嘅
分分鐘見到都瀨嘢
有警察嚟到都好過冇

唔係骨氣
係理性
拎咗錢發生咩事根本唔知
你唔知啲人有冇方法搵到你
白嘅都好，可能告你了事
黑嘅真係唔知點

你睇字啦戇鳩
失物3個月內無人認領
執到嘢報失嗰陣，係會有一行
話"如果失主無嚟拎, 你會否接收有關失物"
揀咗會，咁3個月後無人認領，你就合法擁有

無得攞係因為有失主認領
或者你戇鳩鳩揀放棄接收失物

大撚把人試過，包括我
差館打嚟叫去拎錢
仲有假

咁大舊食唔落

執左唔入落銀行仲有得兜話唔得閒去報案

舊鈔就由撚鳩佢~返大陸住一年半載

咁大執數 你執左都好麻煩啦

地上執到寶，問天問地攞唔到

傻仔先唔要

個阿叔係魔鬼
Btw，食煙有咩資格做耶撚
難怪咁多人憎恨耶鮮

咪撚戇鳩啦，警察講撚明有錢唔拎得
戇鳩仔

佢有行寫話警察已通知你唔可以領取該物品
我上個月拎八達通去報失咁講
再唔係同你去報一次失，邊個柒左就捐一千
屌你老母戇鳩鳩

搭船去澳門唱籌碼
再唱返做紙幣

如果果期有iphone炒就炒價照入再賣出去洗返乾淨

成件事明明係好人好事

連登仔啲垃圾留言唯恐天下不亂